# NextMayor

Proyecto para Capitole

Es solamente un proyecto java básico con una clase donde se desarrolla el algoritmo. No he utilizado maven ni nada más elaborado porque solamente se pretende mostrar el algoritmo.
En la carpeta out está el .class.

Esta  desarrollado con IntelliJ.
